ps store比唔到錢

係電話開瀏覽器買

係咪你張卡有問題，對下個名先